屌你老母 唔想再返工呀 六合彩罷完工未呀屌你老母。。。。。。。。。。。。

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

六合彩開返你都係要繼續返工

六合彩罷完工都唔關你事啦